袁國勇收回棺材論並致歉

袁國勇狠批林鄭政府唔見棺材唔流眼淚，又藏頭詩暗諷林鄭政府「森林大火」，今指自己字眼激烈，就此道歉。

彈出彈入撚狗
大家都知佢心意
明白嘅教授

又嚟呢招

又撚狗

道歉冇成本

其實香港人並唔需要高官流眼淚
香港人係需要高官入棺材

正宗SorrySir！！！！

撤回=冇事唔駛負責

跟林鄭學嘅

諗諗下覺得講錯野收返啦, 林鄭見到棺材都唔會流眼淚架

佢冇料唔通你有? 今早唔好講笑話

佢搞咩

P牌仔 死番去老国個閪到啦

撚狗之達人

我以為係收成波

以其人之道 還治其人之身 啲狗打完人 唔撚拘捕 講句Sorry就算數

e頭屌完人
個頭扮道歉先絕
佢學足777

教授好波 識玩彈出彈入

正 次次激嬲完人就收番當冇講過

補返個source

識玩,字眼問題,內容無問題

袁教授：我唔識政治

彈出彈入

收回先多人知

一句野炒兩次

佢冇料

依家成個死狗咁嘅款

班高官真係垃圾玻璃心
講幾句就迫人收返

我收回

撚狗撚到出神入化

識玩
諗起譚文豪喺立法會玩收回個條片

從禮義廉身上學到野

譚文豪：
陳健波係太監 我收回
陳健波係自動波 乜嘢法案都自動波過 我收回

梁卓偉 ：
唔使帶口罩 我收回

袁國勇：
武漢肺炎源自武漢 我收回
林鄭唔見棺材唔流眼淚 我收回

袁國勇都叫無料？
你小學畢業未？

見到自己家人咪會囉，香港人咪由你死囉

比你快左九秒

笑到gapgap聲

屌好高招

都係學政府班膠官

有藏頭詩咩

袁國勇：屌你老母 sorry

好L正不停so sorry

Cls真係其實唔難
唔理佢咩立場都講唔出袁國勇冇料呀

你最On9 佢不知幾識撚

高手，chinese virus 一樣，我講完，大家都明，收返之後，大家唔會認為佢真心收返

屌你老母

呀sorry sorry

袁國勇越黎越黎堅
真不愧為世界級科學家，
疫症當前
佢可以懶理世界 ，但世界唔可以無左佢

be WATER

屌你老母777

「當我無講過

又係條港共鍾南山

不如乜鳩都唔好講啦

成日都想扮黃

你講林鄭推送中法 又撒回？

火煱群組單野急急出黎維穩就知呢件垃圾嚟

唔洗道歉啦
激動喳

撤回唔見棺材唔流眼淚

係見到棺材都唔流眼淚

支那正垃圾

我收回

自己人

好撚古域

世界科學家

學到嘢

高棺

正解 真高招

唔係個個教授都有料架

唔係個個教授都係人

條撚樣根本就要食兩邊茶禮

點解講完要收返，唔通唔係良心嘅說話？

定係收咗電話要道歉還是怕得罪人

講句sorry又唔會冇咗忽肉

你7 D 喎

高招

教授真係識玩

真醒出而招又贏

之前邊條建制講錯野唔道歉 净係話收回就算
另一個議員係咁開佢波：xxx係垃圾 , 我收回 etc

係就快

樓上有有人貼咗link

第一下就可能話柒姐
第二下都係咁 唔係撚狗係咩

真心都變唔真心

林鄭我屌你老母

徹回→諗真下你老母真係太老

怕老闆嬲
即刻做死狗

你識唔撚識架

死開啦5毛

反正目的達成
教授識玩

我收回！！！

你真識玩

肺炎照妖鏡
睇得出邊個真心為香港人
多謝醫生

呢招好野，明哲保身，又講到想講說話
不過只適用於佢，風頭火勢，無人會郁手

瘋狂講瘋狂收回就岩喇

袁國勇識玩

你就真係唔係人

識玩嘅就係 效果已達，回收冇成本，吹呀....都係跟膠官學啫

之前唔撤回我都唔會睇沙士3.0 果篇

做得好啊識玩了，彈出彈入用番班人渣招數就得

小朋友呢d至識玩呀，屌鳩完政府然後收番，政府又搞唔到佢，條氣又chok住chok住
唔係下下好似士兵咁心口掛個勇字大叫殺呀，一殺冇回頭咁至叫做到野ga
袁國勇要食兩家茶禮的話根本唔洗直屌政府啦

大定注意
佢係話字眼激烈
觀點同想表達既意思佢冇收返呀

季林鄭
道歉當有事發生過

你唔出聲呢無人當你啞

真
本身無為意講過咩
而家話收回先知

我代表連登代表香港人已經訓斥左袁國勇
冇下次

識玩，好波

真心, 而家呢個時勢, 袁教授呢d人材真係撚你就撚你,
佢一話辭職, 我諗全世界都用高幾倍以上價錢挖佢角

你小學畢業未呀 話你on9怕你嬲

無成本又可以玩野
點解唔玩

大家真心覺得佢係撚狗咩

你依家就真係衝出來柒啦

都係電光火石人之常情罷了

真心以後人人可以咁玩

袁教授 - 撚狗之達人

第一次收回武漢肺炎言語以為佢支那比壓力 白色恐怖

今次又收回 根撚本係到撚鳩緊 習鄭

教授係講緊美國🇺🇸

收回=認證

我收番

笑死

唔通你係

對唔住 我中文唔好 我收番

博士: sor 囉

又撚

話唔識政治喎
次撚次 撚到咁出神入化

有藏頭詩？

唔梗係唔係士兵

佢只係口炮

講完又要縮

damnn I like ur comment

呢條友唔係咁簡單，開頭以為佢真係唔識政治，玩落原來係高手

新玩法
暢所欲言
然後道歉同收回言論

正解

道歉師

林鄭我屌你呀
sorry~
林鄭你死全家
sorry~

公開屌完你鹵味

跟手就收回兼道歉話屌錯了

無限復活

屌

1 2次話冇意
而家就唔止了
擺明特登

驚你班人唔睇就收返再做話題引你睇

都係垃圾香港人

你就真係有料喇

估到

上次撒回篇文以為佢真係縮
今次

一早已經話佢專登

任何一個連登仔都有料過佢

咁作為政府代表既防疫專家，公開講林鄭政府唔見棺材唔見眼淚，道歉都無可厚非既，呢個係禮儀問題，即使佢心入面想林鄭入棺材，佢個角色又真係唔太適合咁講，所以彈出彈入好高招

係咁既意思但語氣重左
黑警 >>> 死差佬

On9

乜撚嘢唔適合

任何人任再都可以屌柒政府

下，連登仔不嬲最基本三學位first hon 畢業

醫、Law、BBA

跟你學野者777

咁點

好多狗官都高學歷

成撚日用學歷分類

袁國勇話比香港人知，而家呢個地方講真話都要禁止。佢都係講出自己見解，警醒政府要做好d姐...香港逐漸被大陸化，記者唔比問敏感話題、學者唔比講真話....不如呢個政府不如叫鍾南山做顧問啦，日日話下個月高鋒好未

識玩

洗撚佢講

袁教授到底經歷過d咩
先完全掌握「我都道左歉啦你仲想我點」

讓道歉成為風土病

我屌你，唉唔好意思我收回
撚狗咁撚

其實我哋個個都係水魔法師！

成個人比人HACK左

一班五毛支畜又現型

林鄭當日616之後夠有道歉
而家咪又係一副不可一世樣?

靜靜地贏啦

屌完777再收回

袁教授忍無可忍

講真話，再say sorry 囉，你重想點

唔通你有咩

佢又唔係官

你真係唔撚識架喎

柒囉

抗拒為咗乜

為人權為自由

學咗飛機豪嗰招：我收回…

得你識

撚狗大師

香港得袁國勇同何栢朗團隊係真抗疫指標

道歉完，下次再講再道歉，再講再道歉，再講

又係道歉

高手在明明自己淆底但總有班傻仔捧到佢上天

好聰明，明既人自然會明

梗係唔啱啦
政府係見到棺材都唔會流眼淚

你最撚有料啦 不如你都開個記招講兩句啦

袁sir已經開始識撚狗

激親你阿？Sorry，對唔閪住

袁國勇可能係其中一個account

驚你睇唔到 講多次

到時全港都因此感動而落淚

咪撚野叫衝去來柒啊 鄉音支那狗

識玩一定學Trump

不過要小心有五毛借啲意分化

但都係廢過國勇

高級撚狗

道歉仲多人知

吹唔夠大

我收翻

陳健波係垃圾 我收回

收皮喇屌你老母臭化閪 你幾撚時去死 中肺炎生前列腺癌死喇仆街

係要道歉🤬

刻意要吊柒林鄭，轉頭就講句對唔撚住lo，有腰骨寸鳩完, 你又吹佢唔漲

係
我直頭save埋
屌點知佢原來咁撚醒

撚完又收番 勁

你on9啲衝出黎柒
咁就曬咗個P牌ac
BLOCKED

有冇諗過，袁教授實際上用行動，教大家唔好有政治潔癖…效果最重要！

見到上面有巴打係咁針對佢撤回，覺得好好笑…

岩
我屌你老母呀
我收回
高汁

又一個

鬧得直接d, d人先會明有幾嚴重
教授繼續鬧完再收回就好

撚狗

佢只需要將件事一下炒到最熱，之後走人，再等社會對件事自然升溫
呢個先係最高政治手法

袁唐鏡

咁人哋又真係無料嘅 人哋都只不過係第一個發現沙士係由冠狀病毒引起嘅科學家黎啫

香港好多人唔識政治

講真 佢要移民大把國家向佢招手 佢走左絕對係香港既損失

袁教授似係撚狗喎

又依招

只要能跪底道歉就可以講真話

陳建波最鍾意我收返，學佢啫

又收

又黎 玩多次當你贏

袁國勇都無料
唔通你個精神病人有料

我都覺係無料

全世界得袁狗會講對唔住
明既，想保住份工姐

班狗邊有講過sorry

你講得出呢句就知你無料啦，而講埋啲廢話嘅人我即block

袁：Sorry囉屌你老母

即刻開香檳

袁sir仲叫台灣做中華民國又收回

呢條友好識玩

真 識玩

兩次都係道歉之後更加多人知
好撚識玩

容我叫聲
袁爸

屌你老母共產黨
對唔住我收翻

唔會捍衛自己言論既學者,真係笑而不語

因為柒左再為自己捍衛
明既

屌完人老母之後道歉
大把人之後咁玩

袁式撚狗

sorry lor

袁教授識玩

移民啦 香港唔值得擁有你

撚狗式道歉

第一次就話真心膠姐
連續做兩次就擺明有心
點解會有人話佢衝出黎柒

風骨...

國勇 辛苦了

已被訓斥

政府做野啦！ 快D 封關啦！ 唔係有排灑呀！

我收回

屌你老母呀
Sorry 我收回

袁教 就算唔生存香港
大把歐美國家接收佢啦

留學撚 屌你老母

全世界咁犀利呀
袁國勇咁既水平仲需要保份工？佢係想走
大把外國大學搶住要啦

教授識玩

好似之前立法會係咁收回自己言論撚狗咁

咁咪走囉
唔好再講收回啦

班友都唔知讀完中學未
有兜友仲係到話袁國勇係為左保住份工先道歉

你仲係唔明

把口係佢到
鍾意屌完政府再收回等多D人聽到係佢嘅事
你咪叫佢唔好再講囉 你邊位

佢意思：林鄭要死個親人，先知點封關

我諗佢手頭已經有好多歐美頂尖大學offer
只要佢話去會即刻有私人飛機接送

你個on9閪你老母個閪生野生到你傻撚左

我地明架啦
教授你都辛苦啦

有人唔明，有人唔想明，有人唔想人明

你覺得佢係邊類?

d狗逼手足道歉呢

袁國勇不斷向李文亮致敬

估唔到有咁多email屌佢叫人戴口罩
你班鬼佬左膠唔戴咪唔戴
咁樣轟炸袁教授就唔係racism?
講兩句武漢肺炎就係殖民種族主義？

唔好意思囉

係呀

做五毛都唔該做下功課啦，無料

衝出來認五毛

屌完，sorry囉。
再屌，sorry囉。
袁教授識玩

屌 垃圾

7頭，做下資料收集先上黎講野啦

無話邊位
把口係佢，佢要柒無所謂

仍講啲咁嘅嘢都仲可以做政府顧問
全香港人都淨係信佢 唔炒得
奈佢唔何 識玩

成班見到人鬧政府就潮吹，我唔信一個非共人士講錯嘢，可以一日內上官媒澄清

佢唔係撚狗，係又要做雞（港共打手，又要貞節牌坊

1月林鄭就係因為佢同梁卓偉班仆街，先有理講唔封關，差唔多1月中，仲話病毒傳染力低，唔會人傳人，武漢疫情好快結束。

我知，佢加句根據內地資料嘛，你信就on9，你唔信又要講就on9

1月尾仲話我唔識政治 置醫護死活於不顧，而加又識政治？定見到疫情爆煲要割蓆，又唔見你1，2月屌港共政府

呢個人嘅思路，不嬲都係政權打手，只不過用專家包裝，醫護身份，大家易入口，同以前高永文差無幾

舉個例，屋頂擾流效應播毒，有冇理由得一幢公屋出事？想隱瞞乜？如果真係擾流，點解你解決方法，唔係要求政府檢查，修例保障，而係講你驚，咪疫情期間搬走囉，疫情過後就唔播毒？

Ching我想睇，可以去邊到搵

道歉=我再次強調
教授識玩，智勇相全

字眼過激，但係意思無錯

原來佢最識玩

林鄭屌你老母
對唔住撤回

好正
好似講乜都得，激完話收回就ok

識玩
上次篇文又係

咩森林大火?

唔見記者唔留眼淚
次次都係啲濕鳩記者會先出嚟喊

袁國勇：不認為內地有隱瞞疫情
連登仔：袁教授識玩

唔見棺材唔流眼淚
點解你會走去用字面解

明嘅

Show Blocked User - 將軍澳King (封鎖原因：智商低於70，分類輕度弱智)
Show Blocked User - 大撚灑 (封鎖原因：智商低於50，分類中度弱智)
唔係大愛左膠，唔得閒關心弱智社群，sorry

屌完你一獲 再話我冇講過

我諗起屎煎片

睇嚟係高手

袁國勇武教授

國勇BB識玩

我已經撤回咗 仲想我點

教授識玩囉

屌鳩你
嬲呀？收返囉

睇唔出袁教授撚狗咁勁

訓斥 完

改個名都柒過人
得啦得啦 最有料係你

講得好👍🏿🥗

聽日:習近平我屌你老母
後日:道歉並收回

任吹都吹唔夠大，笑左
不過係冠狀病毒層面，要點吹先大得過勇哥？

同侵一樣
炒旺個場將Chinese virus呢個名推到全世界都知
跟手就走人

其實好多三毛同分化狗都係用呢招
開個好撚有爭議性/分化嘅topic
第一頁鳩噏幾句
見多人入嚟嘈 個場旺咗
自己就拍拍蘿柚走咗去
留低啲人喺度嘈埋啲無謂嘢

佢真係有料
唔只專科上有料
仲識玩手段 撚完狗一句收返就無手尾跟
嗰啲號稱政治人物好多時都無咁進退得宜

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

Sls

下次可能佢去TVB 或港台 say sorry , 即係去中央台認錯。一曲同功之妙！🥳

Sor9ry囉我有道歉架

梗係啦
因為班膠官見到棺材都唔會流淚

棺材都唔洗入，直接就地火化先符合国情

Good morning sir!

人哋London讀㗎

Sorry lor

所以咪話香港好多人都唔識政治
只要篤中一兩個關鍵字就搞點
好似袁國勇屌政府唔見棺材唔流眼淚，轉頭道歉收返，唔會理背後意思
屌政府唔做野累死香港，同政治打壓言論同學術自由，製造白色恐怖
淨係笑佢驚死要道歉

Hehe sor 講笑

sir 你老母

屌你老母呀林鄭 我收番
我詛咒你白頭人送黑頭人呀林鄭 我收番

Ching清醒
一早唔建議封關，又擦支那鞋
而家先講疫情嚴重
唔見棺材唔流眼淚呢句岩哂佢自己用

劇本嚟既

又block件五毛

又黎

全盛時期嘅袁國勇可以一日道歉幾多之次

又block一個
單機喇

屌，神回有聲

高招高招 跟住又可以繼續講

袁國勇好波

勁

我都blocked左佢

好識玩話自己唔識政治果啲先係玩得最叻果個

be water my friend

Ching 識玩

連撚兩下
好似打仁王一開波用下架正方亨佢一下先
之後X後退等佢向前再轉上架三角重擊一下轟落去

等睇過兩日又屌鳩政府，之後再sor9ry

教授小心

撚狗最佳示範

返大灣區

香港多得袁教授

譚文豪式撚狗

點解我會忽然諗起［唔好意思，原諒我咁直］。。。

On9野點會明

真
呢招真係屈機
Sorry lo...

收皮啦你

袁狗收先

好波
唔好再用咁嚴重既字眼去誇大喇

朋友你驗左腦未

又block一只

死五毛 block柒你

林鄭我屌你老母
我收回

理撚得你

袁國勇：中國人應學習外國公民意識 盡地球村公民責任

第一次當佢真心膠
第二次相信佢真係識玩

道歉可以變風土病了

你讀多十年書都冇人哋既知識水平，on 9 仔就是話你呢種人，你既水平一係做三毛一係做黑狗。

教授咁識玩，跟CE 同 CP 學到野

五毛小學畢業未？

佢識玩
與其等班五毛小粉紅要佢道歉
係唔係都道咗歉先
係中共領導底下
做錯嘢係唔需要道歉
講真話而道歉係standard procedure

Sorry sorry sorry 回音
力架力架力架 回音

道左歉

支持教授

喊能左成晚

(知識)你究竟係咩國人？

放心 一定勁過ielts 得5.5分嘅人啦

香港人應該出黎撐袁國勇，對抗共狗

Agger !

係呀係呀你最叻 blocked

好撚痛

佢無料你可能一早死撚咗

教授真識玩，明眼人都知佢想點

呢個post好撚多P牌仔話袁教授無料到
話佢想食兩家茶禮想我地割佢
大家就知對家點睇袁教授啦
支持袁教授繼續花式撚狗

用返政府d招就岩啦
自己受下

食屎狗
你老母比你自己屌

漏左個最重要既

教授愈來愈出神入化

香港還有9唔9說真話的人
香港人應該出黎撐袁國勇，對抗共狗

Sor9ly lor

如果道個歉就可以無事
教授要繼續講
大家知道事實先最重要

係咁講 係咁收番

2日前

2日後

真正勇武

花式撚狗

又然

或太激
我冇講錯

勇仔

開始對林鄭有更深既認識

我收回!

仲要啲現金卷唔怕俾藍絲攞，都係幫襯返黃色經濟圈，仲可以俾班藍絲開下眼界

又block多個弱智仔

好似之前飛機師撚收成期咁
「你係垃圾，我收回」

撚狗達人

我為第一次有屌教授道歉